十八區開花未？

宜家人地趁運動降左少少温
就落井下石 搞9星火
大家要點做？
十八區開花!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聖誕前 政府真識搞

18區根本唔會夠人，玩到5區已經好勁

中大果日？

推
未完 真係未完

推

政府自己想經濟攬炒，佢自己攞黎

開花!!!!!!

睇情況嘅啫 記唔記得蒙面法果晚

開花
但擔心十八區唔夠人

今晚？

運動一停 對家就會清算

唔使擔心唔夠人🙏有心既人出黎就得

根本一停 對家就開始做野

PISH

好正常

小心
推

唔通下年咩